身邊有冇平時唔炒股既人都開始講股票？

仲未有，可以放心柯煙

佢地只會講 太貴不了

無

無，佢地喺度講保險

好多

佢地講移民

有 但話好貴冇錢入
跟住就日日睇啲股升升升

聽佢地講股票 一聽得啖笑
句句都係覺得佢會升 覺得會去到幾多幾多錢

講美股

出年少年股神未

嫌一手貴

好啦，美股可以一股股咁買，又話驚又唔識

開個戶都可以研究十幾日，到開到戶啦，又嫌高位懶醒話唔高追，然後望住啲股升

好啦，終於肯入啦，即刻跌撚到仆街

有... 以前從來唔講股既好多同事, 個個話賺幾多幾多

呢個股市生熊，講完都唔知點玩

唔講哩d應該講咩

一定爆升

凶兆

呢種人係永遠都唔會賺到大錢

表面咁講 第2日都係忍唔住買咗

好多 X 2